有無人好怕老母

自細老母就會戴假撚插我
話係要令我變乖
我琴日偷左老豆個肛門塞 塞住自己個屎眼
希望老母以後插唔到我

有創意。

haha